Необходимо сверстать корзину.

Каждый єлемент корзины(товар) должен иметь те же данные что и товар в общем списке + возможность изменения количества товара в корзине и кнопку удаления товара с корзины.

Внешний вид товара в корзине можно подспотреть у любого из магазинов типа розетки, цитруса и т.д.

При нажатии на кнопку купить - товар должен попасть в корзину и сразу же отрисован в козине. Так же должна корректно отображаться сумма всех товаров в корзине с учетом их количества.

Так же в отличии от каталога товар которые добавляется в корзину должен иметь свойство quantity.

При нажатии на кнопку удалить - товар должен удаляться с корзины и исчезать с экрана.

При изменении количества товара в корзине должна пересчитываться общая сумма товаров в корзине. Так же при добавлении или удалении товара должна пересчитіваться общая сумма.

Все необходимые заготовки в коде уже сделаны. Вы можете добавлять свои методы в обьект при необходимости.